人民日報--繼續詭辯香港有三權分立就是違反港區國安法，中央絕對不會坐視不理

已經覺得老衲唔夠真正嘅人民日報痴線